台北3日2夜散心之旅直播

感情問題困擾左成個月
出走一下散散心。希望沉靜過後可以有結果，否則結果將不堪設想
第一個沒有了她的出走。
一個沒有行程沒有預備的出走，唔知會悶到仆街定係多資多彩
一齊live啦

途中再加d野玩下 你講我做
你地提供行程 我去探路..等等 太多未知數 有人再講

地點：屯門兆山苑巴士站
時間：0447
人物：1

等左15分鐘 終於成功上車

上車前仲一路擔心有無位坐呢 結果係大撚把既
友人表示 銅鑼灣上車 喼都差d無位擺。

補眠一下 等陣見。

利申先
你講我做既內容需經一男子因素選擇
太過火 會犯法既唔做
今次行程總人數係2個
兩位男主角準備會合

時間 0550
人數 2
地點 機場一號客運大樓

兩位主人翁越過困難重重 成功會合
剛剛完成check in 準備過關

過關人數極少
唔洗等直過 美好既開始

但係上到m記買早餐 條龍長到

0655入閘 仲有一粒鐘 嘆番個早餐

btw 我仲排緊隊

終於有人 呢個鐘數都有 好感動

星期五晚打算去邊間Club

應該去酒吧，男主B有台灣朋友做酒吧

等左20幾分鐘 終於買到
本來時間極充裕 依家變左窄窄地
香港最後一餐 下餐台灣見

洗唔洗帶咁多嘢呀

本來喼都唔想帶
但唔知有幾多野買 都係帶定穩陣

btw 準備上機

等緊巴士開車
咁多位台灣見 快d諗定有咩想我做

留名

起飛。 個半鐘後見

男人會有幾多嘢買

不過10月會去訂做對皮鞋玩下

去玩滑翔傘

時間0938
地點 桃園機場大堂
人數 2

到埗
過關前所未有咁小人 近乎唔洗等
原來成個機場 連埋我班機得2班係呢個鐘數到

買完電話卡，禁完錢，往桃園捷運出發
準備出發到市區

有無地點提供

LM

時間 1141
地點 西門町
人數 2

去完酒店放低行李
兜兜轉轉黎到西門町食第一餐
食完就去剪個頭毛
再睇下有無咩奇遇

BTW 點解仲未有人出招

心情好撚沉重，每一步都好重
只怪呢個地方以往跟她太多回憶
希望黎緊幾日可以解脫

食緊飯推下

幾撚好食

樓主幾歲？

可唔可以俾定個task你先？

1. 落club yo女
2. 叫外送茶

Lm

24
今晚試下

西門町邊到剪?

好大間
我岩岩剪完 等緊朋友
剪完唔知有咩行程 點算
本來打算 痴人一齊玩 點知無差唔多年紀既比我地痴

Photo?

梳梳梳

食唔晒 最近無咩胃口食野

天婦羅

舊魚好腥 咬左一啖比埋個fd

好好食 可惜無咩胃口

我係西門町

可唔可以比我地痴你行程

唔係唔叫外送茶呀

好 我地長期飲酒架喎

而家準備去打邊爐

咁早打邊爐 岩岩食完飯炸

交換tg？

朋友試過 話呃錢

人一世

咁都見到你

伊G佢地應該岩岩醒

不了 打怪獸

牙都未刷

你肯落床未

你地咁多人？

佢地應該兩個人

係😂

有無興趣見個面？

心事台🚬

悶既黎吹下水 賭下波

唔好害人賭博

心事台

西門町鳩fingfing中
2條友 諗緊去唔去唱k
錢櫃

做咩去台灣剪

無野做 又本身都想剪

有冇靚女髮型師

有啊
可惜不是我需要的

而家做梗咩

係西門町 鳩fing左成日 岩岩番酒店check in抖抖
諗下有咩活動

我今日岩岩係台北返黎
話說西門町有間鋪頭好好食好平個伯伯又好人

岩岩打完邊爐 打算去貓空睇下 晏啲去夜市 美麗華再宵夜

夜晚食燒肉/火鍋 再唔係去夜市

一齊去貓空？

推

過癮

推 同在台北

一齊玩

時間 1922
地點 酒店裡
人數 2

岩岩又出左轉西門町食野
呢間真係黎親台北都食，好正

食完去左湯姆熊打左個轉，再落去艋舺夜市行左個圈
意外發現台灣版廟街 全部個年紀都做得我呀媽
走都走唔切

好攰 戇鳩鳩咁過左一日
休息陣落夜店 唔知星期四好唔好氣氛呢

做咩唔食燒肉
鐡版燒都好呀

有fd在士林夜市唔見電話 依加係派出所

食過好多次

都幾難搵得番

祝佢好運

時間 2130
地點 酒店裡
人數 2

承上，番到酒店話休息下 點知條友一番到就訓著
我落去鳩行左2個幾鐘 再番上去都係未醒
到依家忍唔住拍醒佢
終於去沖涼出發

出發去食小小野，再搵間club試試佢
台北初體驗 好緊張

btw 個人一靜落黎就好想搵佢 好想佢係我身邊
只要你係到 我失去全世界都不重要
教我如何可以不愛她 我真係好愛你 你知唔知呀
我願意為你改過一切 我願意為你做好一切
可唔可以陪番我行呢條路 支持我
我淨係需要你呢個女人就夠啦
親愛的小海豚老婆bb豬大人 對唔住呀

好想死 撕心裂肺既感覺

做task未？

1. 落club yo女
2. 叫外送茶

1準備落 我朋友會做 我只需要一個女人 抱歉我做不到
2. 同上，可以做 但不會享用

痴線，落去媾條女就乜事都無

btw同在台北

不了。
一齊出發嗎？ 我地準備出門

冇架啦

唔了，琴晚4點先瞓得著，今朝8點幾個fd打嚟整醒咗我，攰到爆

聽日有咩行程？可唔可以跟機

我都係 無架啦

11月初去
又係毒遊

其實會好free 不過好似我咁 重遊故地就不了，去到邊都有回憶 但佢又唔係身邊 好煎熬

可以去行山睇日落同夜景

睇直播clubbing
早幾個月我都係台北夜店個post到新手上路直播過下

晏晝約咗朋友，夜晚去演唱會

11點好去club門口排隊

時間 1005
兩條毒撚終於成功落樓 出發食野落club
住台大醫院呢頭 夜小小都無野食
應該去babe/wave

西門金峰好食?
旁邊間牛店食過 幾好

星期四 唔洗掛

肉燥飯 參雞湯 力推

影條隊黎睇下
同埋想知而家babe門口 左邊望上天個條橋做緊咩裝飾
之前去幾日 日日都望住條橋隻蜘蛛俠裝飾
而家有d掛住佢

開學可能唔洗掛
但六月七月個時星期四都係多人

冇架啦 你自己改左先再講
利申：過來人 至此好唔鐘意去台北

陣間影比你
可能無隊呢 今日一定會好天既

我可以點做.....無佢係身邊 我咩都唔係

冇架 我都唔知可以點做
你想改咪改過自己 改唔到都有機會 本性難移
不過改唔改到 佢都唔一定會返黎你身邊
Time will heal you

我已經去到heal唔到既地步

都係要過活

什麼是愛呢？ 跟對方在一起就快樂，不在一起就不快樂，這不是愛，這是對方能夠滿足自己的需求。
時時刻刻想著對方，茶不思飯不想，這也不是愛，這是思念，也是因為對方能夠滿足自己的需求。
對方想要離開自己時就痛苦，做什麼都沒有心情了，這還不是愛，這是失去時的喪失感和失敗時的挫敗感。
真正的愛，就是接納、認可、欣賞、呵護、信任、理解、允許，這些都不是對方給自己的，而是自己心裡本來就有的。
心中有愛，愛情就容易來，愛情也才會長久。 心中沒有愛，遇到時容易錯過，愛上了也容易失去。
所以，想要找到最好的愛人，先要讓愛住在心中。

送俾你 好難做到但好有道理

時間 2220
地點 溫州大餛飩
終於搵到一間野未收檔
味道中規中矩，可以試下
粒雲吞真係好撚大粒
深夜放毒 慎入

你打死我啦

珍惜自己

依家我明 但都太遲

咩抽過姐 你打我啦 我唔還手

你明就time will heal。。。

屌你廿幾歲又唔係幾廿歲
識個靚些少女性朋友先囉

又唔係叫你今晚就開人波

佢唔係我身邊 唔再係我

同人講就易
我都仲係盲目過活的廢柴生活

我玩左好多年 真係想認認真真行落去

你改變唔到過去 只可以又依家開始改變
不過唔好似我重複犯錯

時間2257
地點 執屍大道

真係排長龍
wave同babe都爆

去陽明山食晚飯，望住夜景同fd飲酒吹下水
relax

下
呢到邊算執屍大道

已經算短
暑假長150%

有pr sale 人頭低銷1000台仔即入場
考慮中

Go drink

1000可以用嚟飲？係嘅ok

入左啦
仲free埋cocktail

有無正女女

明知你同佢去過果個地方仲要散心再去返真係找死
btw去下台北D CAFE試下HEA返個下午,你心靈都會唔同D

信我
(如果無着落的話)
今晚YO到4點
坐係門口 睇下D路人行為 人生百態
6點去捷運 返酒店
10點起身去旅遊

咁樣的話 你完全唔會諗起傷心事 個腦好似長期hyper咁

然後聽日再YO過

複已重
我建議樓主樂觀d

方便日後記返每一個都係同一個地方
幾方便

想知邊間

樓主掛住YO

我淨係飲炸 我真係唔會做對唔住佢既事...
擔心左佢成晚.....好驚佢係咪有咩事...但又唔敢搵佢 唉

岩岩先番酒店 依家訓教 早抖

佢的事已經唔關你事

訓啦柒頭
唔撚係你呀收皮啦去
條女d野關你撚事

有乜對唔住 人哋識咗第2個喇

時間 1454
地點 酒店房
人數 2

終於訓醒 個人都仲係wingwing下
準備出發去動物園

你地唔好再講啦 酒入愁腸愁更愁。

落雨 取消

又唔知去邊好

11月台北獨遊

巴打
聽晚elektro
一唔一齊玩

勸你唔好
樓主成個怨婦咁

聽晚走左

放心 同我玩果時會好歡樂 我自己一個果陣先會頹

真心果句出現了

樓主今晚去邊

樓主是咪住樂客商旅??

Yes ar

今晚去左酒吧安靜點傾計

今日係完全無行程
食買飲

同一屋簷下 ,但今天晚上要走了

點叫😛

我都係今晚走
依家3樓食緊早餐

駁唔到

台北毒遊中
唔知有咩好去

唔好再講....

個早餐咁垃圾都去食
行去西門町/洒店附近的早餐店食仲好啦

做乜去台灣但係食日本野

琴晚班機delay 4點幾至到hostel 訓到以家先起身 仲未肯起身

因為行李未執 又要趕check out

一餐姐 咩都試下麻

我琴日訓到3點幾 4點至起身落樓

時間 1110
人數 2
地點 台大醫院捷運站

岩岩check out存完行李，出發去中正紀念堂，然後故宮
買明信片
最後買手信番酒店拎行李就離開
相後補 依家到站

。

去緊故宮

我仲係中正 寫左成個鐘明信片

仲係酒店hea 緊，晏d先出機場

紀念堂同故官都好去
去打下邊爐仲好喇

正如香港都好多各國食物一樣姐
開心咪得囉
但台妹係台灣限定

岩呀..喱到先係港幣150樓下

屌 同一班機？

食唔到野啦

同路

擺盤好靚

香港放題都係加幾十......

好早起身？我仲係酒店hea緊😂

放題唔好比喇........

1100check out

比幾舊水食屎...

有唔差既...出名D個D

唔知係你影得衰定我未訓醒
梗係覺得好似唔知點咁

今日冇落雨 後悔冇去陽明 好驚聽日落雨

聽日一定會好天既

我上次去台北都係住樂客 一出門口過馬路 再行多一個街口 轉入去
有個阿叔推車仔賣癡飯超好食
全要先40台幣
不過好似賣到11點就冇

時間1520
人數2
地點 酒店大堂
岩岩行完中正紀念堂，買完手信番酒店拎行李 係大堂執好喼就出發去桃園捷運試下行李托運同預辦登機

有d相係相機，後補

越唔起眼既越好食

去野柳地質公園望下石頭睇下海
散下心啦巴打

睇得出你都幾傷心

我中華喎，你BR 呀嘛

是喔 in 長榮 we7s

希望